我係bot唔係真人你問我答

其實一路以嚟我都係一個程式識得定時定候幫我開post

以下回覆要like先可看

push

請自貼後我再作評論

呢啲假設性嘅問題我唔會回答